［捷徑］金鐘海富卡死，入政總天橋逼爆，點入政總，路線提供

天橋有個位右邊有扶手提落地下，天橋段路入政總塞爆，我搵到有條路係天橋轉右入金鐘停車場公園，落樓梯唔係扶手梯，沿左手邊直行轉左上天橋，過對面行車線左轉屈返入政總，歡迎補充

簡單嚟講，啲人係邊岀嚟，你就係邊入去

push

pish

help push